* xref:index.adoc[Le démarrage du système (init)]
** xref:index.adoc#démarrage-de-lordinateur[Démarrage de l’ordinateur]
*** xref:index.adoc#séquence-de-démarrage[Séquence de démarrage]
*** xref:index.adoc#amorçage-matériel[Amorçage matériel]
*** xref:index.adoc#le-chargeur-de-démarrage[Le chargeur de démarrage]
*** xref:index.adoc#types-de-chargeurs[Types de chargeurs]
** xref:index.adoc#le-chargeur-grub[Le chargeur GRUB]
*** xref:index.adoc#choix-du-système[Choix du système]
*** xref:index.adoc#fichier-bootgrubgrub-conf[Fichier /boot/grub/grub.conf]
** xref:index.adoc#sécuriser-grub[Sécuriser GRUB]
*** xref:index.adoc#définir-un-mot-de-passe[Définir un mot de passe]
*** xref:index.adoc#chiffrer-le-mot-de-passe[Chiffrer le mot de passe]
*** xref:index.adoc#menu-interactif-verrouillé[Menu interactif verrouillé]
*** xref:index.adoc#lancement-verrouillé[Lancement verrouillé]
** xref:index.adoc#démarrage-du-noyau[Démarrage du noyau]
*** xref:index.adoc#niveaux-de-démarrage[Niveaux de démarrage]
*** xref:index.adoc#étapes-du-démarrage[Étapes du démarrage]
** xref:index.adoc#le-processus-init-généralités[Le processus init (généralités)]
*** xref:index.adoc#les-différents-niveaux-dexécution[Les différents niveaux d’exécution]
*** xref:index.adoc#la-commande-init[La commande init]
*** xref:index.adoc#la-commande-runlevel[La commande runlevel]
*** xref:index.adoc#le-fichier-etcinittab[Le fichier /etc/inittab]
*** xref:index.adoc#changement-de-niveau[Changement de niveau]
*** xref:index.adoc#activer-ou-désactiver-les-terminaux[Activer ou désactiver les terminaux]
*** xref:index.adoc#autoriser-à-root-laccès-aux-terminaux[Autoriser à root l’accès aux terminaux]
** xref:index.adoc#le-processus-init-démon[Le processus init (démon)]
*** xref:index.adoc#démarrage-des-démons[Démarrage des démons]
*** xref:index.adoc#script-de-démarrage-des-services[Script de démarrage des services]
*** xref:index.adoc#répertoires-dordonnancement[Répertoires d’ordonnancement]
*** xref:index.adoc#nom-des-liens[Nom des liens]
*** xref:index.adoc#le-programme-etcrc-drc[Le programme /etc/rc.d/rc]
*** xref:index.adoc#architecture-de-démarrage[Architecture de démarrage]
** xref:index.adoc#la-gestion-des-services[La gestion des services]
*** xref:index.adoc#la-commande-reboot[La commande ln]
*** xref:index.adoc#la-commande-chkconfig[La commande chkconfig]
*** xref:index.adoc#gérer-et-visualiser-létat-dun-service[Gérer et visualiser l’état d’un service]
**** xref:index.adoc#créer-les-liens-symboliques[Créer les liens symboliques]
**** xref:index.adoc#supprimer-des-liens-symboliques[Supprimer des liens symboliques]
**** xref:index.adoc#modifier-des-liens-symboliques[Modifier des liens symboliques]
**** xref:index.adoc#démarrage-dun-service[Démarrage d’un service]
** xref:index.adoc#arrêt-du-système[Arrêt du système]
*** xref:index.adoc#commande-shutdown[Commande shutdown]
*** xref:index.adoc#commande-halt[Commande halt]
*** xref:index.adoc#commande-reboot[Commande reboot]
